[
    {
        "randomId": 407
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Imyuko yo kwa Mahanga iruka umuriro",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_3": "Inyundo mu ruganda",
            "option_4": "Imbunda",
            "correct_answer": "Imbunda"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Imana y'I Burundi irashoka ntitahe",
            "option_1": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_2": "Ijwi",
            "option_3": "Agahinda k'inkumi",
            "option_4": "Inyundo mu ruganda",
            "correct_answer": "Agahinda k'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mfite inka 12, iyo inyota inyishe mfata imwe nkayica umutwe nkayinywa amaraso",
            "option_1": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_2": "Umurozi",
            "option_3": "Isekuru",
            "option_4": "Ikaziya ya primus",
            "correct_answer": "Ikaziya ya primus"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abakobwa banjye baraturanye ariko ntibaramukanya",
            "option_1": "Umuvumbyi",
            "option_2": "Ikiyoni",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi",
            "option_4": "Inshya z' umutwakazi",
            "correct_answer": "Inkombe z'uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inkuba ikubita ikwerekejeho umugongo",
            "option_1": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_2": "Abavomyi",
            "option_3": "Umuheto",
            "option_4": "Ibiboga byagaze",
            "correct_answer": "Umuheto"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Hunga gahinda ataguca umurundi",
            "option_1": "Ubwayo bw'inka",
            "option_2": "Amacandwe y'incira",
            "option_3": "Umuzi w'urutare",
            "option_4": "Inzoka",
            "correct_answer": "Inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ndundu hejuru ya ndunduguru",
            "option_1": "Umutwe",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_4": "Urwina",
            "correct_answer": "Ingufuri hejuru y'isanduku"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Karavugira ibuhanika",
            "option_1": "Igisozi kirekire",
            "option_2": "Ingasire",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Ingasire"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mfite icyumba gihora gikonje",
            "option_1": "Firigo",
            "option_2": "Agasuzi",
            "option_3": "Buji",
            "option_4": "Corogati",
            "correct_answer": "Firigo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mfite igihugu cy'abagabo",
            "option_1": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_2": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_3": "Ibinono by'inka",
            "option_4": "Igisate cy'umutsima",
            "correct_answer": "Imisatsi y'ibigori"
        }
    }
]